[完了吧如無意外]多蒙特吹水及比賽即討區 (6) 1 0

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2016-2017

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

多蒙特新聞

2016/17 Squad
Goal

1 Germany Roman Weidenfeller

38 Switzerland Roman Buerki

39 Germany Hendrik Bonmann

Defence

3 South Korea Park Joo-ho

5 Spain Marc Bartra

13 Portugal Raphael Guerreiro

25 Greece Sokratis Papastathopoulos

26 Poland Łukasz Piszczek

28 Germany Matthias Ginter

29 Germany Marcel Schmelzer (Captain)

37 Germany Erik Durm

Midfield

6 Germany Sven Bender

7 France Ousmane Dembele

8 Turkey Nuri Sahin

9 Turkey Emre Mor

10 Germany Mario Goetze

18 Germany Sebastian Rode

21 Germany Andre Schuerrle

22 United States Christian Pulisic

23 Japan Shinji Kagawa

24 Spain Mikel Merino

27 Germany Gonzalo Castro

30 Germany Felix Passlack

33 Germany Julian Weigl

Attack

11 Germany Marco Reus

17 Gabon Pierre-Emerick Aubameyang

14 Sweden Alexander Isak

球證仆街死

新post留名

原來開錯係吹水台

咁樣比對面界外球

啲控球率...

Lm

開新topic加番🐝易認啲

agger

體育台見到喎

球証... 界外球都睇唔啱

睇撚到喊呢場閪波

weigl

weigl今日d波好7

呢個第二個POST

bender 差d 又送12m

搞事

真係好撚鬼條仆街

一個二個尋晚嚇傻咗？
到底打緊乜

motm:球證

咪續杜曹啦屌

屌原來有個球證企正係果度

主場2比0 既爆炸影響好大

呢下又冇事

今場真係踢得好唔順

黑 再加上唔生性 今晚大件事

輸自己輸運輸黑哨
算鳩數啦多仔
第日返早都睇 比場咁既閪波我

主場不敗危危乎

正正有個中堅烏龍

輸作客入球啦都已經

可能入得番2粒 但係出線機會唔大

屌完又咪繼續自殘繼續睇

神奇更衣室反cup 既話 以後唔反TT

成村人將啲波抖去中間做乜撚野

留名

唔反一星期

我唔明做咩係咁斬

手足們請不要洩氣
輸波咪輸波 出局咪出局 無咩大不了

依個陣既多仔要贏真係......

刀慣

唔撚抵

其實無乜野, 都預左
不過愛之深, 責之切啫

屌球證姐

換走隊長同#7啦屌

gotze schurrle reus bartra

軒仔嚇撚到傻左啊琴日

嬲下姐 對隊波有愛先會咁 唔鐘意隊波理得佢地咩
同埋今場係衰自己同球證
雖然琴日場爆炸對球員有一定影響
揀第2日踢其實心情未必會平伏哂

推返賓達上黎打4231好過啦

係
尤其尋日之後
多啲球員本身都唔係擅長面對逆境架啦

跟機改名做鹿B(迷TT)一個星期

公平啲講
細賓果球係早幾秒俾人踩到腳搞到失位
岩岩果下唔爭頂Falcao 入硬，不如搏Burki 擋到自己

歐聯八強係咪最好成績

又話唔睇

傷到2046

下半場唔失波都偷笑鳥

希望下半場生生性性追返1粒，次回合好踢d

我地最好成績係歐聯冠軍

決賽對過拜仁wo ching

愛之深責之切

早幾年決賽對拜仁

訓唔到

我覺得點都唔會係頂落去囉

最屌哥幾個
希望reus快d好返

呢隊波拎過歐聯冠軍架..

拎過冠軍添

sor 個陣未開始迷多

仲係角度一流有用力咁頂

而且高普教嗰陣都入過決賽

認真 你地覺得weigl有冇作用？

佢有心向Burki 頂
點都好過俾Falcao 埋門頂/任射

攞一粒唔夠

點樣作客兩粒唔失球

起碼追平先

有，但唔係平時水準

重要少少用手 成個馬勒當拿咁

仲有成長空間既佢

成日都係傷兵多 戰術出問題
呢隊波真係好難有出頭既一日

其實呢個陣過到呢關都係比人拆骨
就算出局都好，希望可以好好反省同埋養精蓄銳

一黎
二黎軒仔太單薄 對住依D黑肉腸球隊根本唔夠搶

覺唔覺成場波得香川算係咁

要搵人保護佢先發揮到最大功用

我覺得果下真係冇計
俾Falcao 有位真係入左九成
雖然佢頂都入左一半

太多年紀輕既球員 冇咩夠經驗+穩定+做到領袖角色既人....

佢派波唔差

兩球浪費

唔會嘅

無防中掃波逗住打碌撚咩

忍唔住上黎屌tt世界級戰術

其實有，但冇一個係集齊3個點既球員

上年明明踢得咁好都係得亞軍
歐霸就輸自己懶老定....

做到下埋門
D波又唔到佢腳
我係香川真係心諗
屌，上年我d拍檔邊有咁廢

TT

係一個都冇，就算Hummels 唔走，佢都唔係leader嘅料

過多一兩年就唔會，而家望傷兵快啲好返同埋買個大佬返嚟

諗下肥根同MK

傷唔傷 杜曹d陣式都係食左幾舊屎咁架啦

之前有，走撚咗姐

肥根真係重點

唔係老定囉
係tt保守
屌你老母領先下縮撚哂返後

差個根度簡已經差好遠啦
無左佢無人識比直線

dembele mor 唔走 其實係大將材料

我多出名防守勁

換走隊長比返Guerreiro正正經經打返左閘好過

屌你係度玩長傳咁有創意點夠你玩啊

同人鬥守，果下搞笑

on撚鳩 fox sports個講波佬係咪盲
畫埋條線成半個身突咗出去都要死撐係onside
聽撚到燥 咁撚樣學人講波

weigl 一有rebounce 就大力藍天射球

沙軒囉
但變雪條啦

auba 可唔可以救世

sor 打漏左個字

D醫院波

睇replay 仲要definitely not offside

想起沙軒都興奮

笑撚了

買左0:3 @29

definitely not offside

點解唔打返4231
係都要玩陣

其實玩鳩斬既出沙軒好過啦屌你杜曹
成日都唔湯唔水

其實無咩換人選擇 應該都是美國仔

利物浦上身ok?

都唔夠人用

戰術大師既野正常人鬼知咩

香川今年走真係唔多唔小多得班好隊友
D數據

呢句真 有時卡斯度都有既

不如討論下下個教練搵邊個做仲好 本來對TT都好好地
而家越嚟越反佢

沙軒踢懷仔個位條中場一定無依家咁慘

屌 以前前場右邊係米青,左邊萊斯
依家!? 萊斯傷撚左搭兩件唔識交波打ONE TWO既
踢撚呀

用TT 羊加單換高普回歸 帶埋古費文尼ok?

佢個partner見佢柒咗即時replay都問多次r u sure
都仲要撐 撐到中場replay有埋條線都唔認衰
炒咗佢啦

雲尼亞里黎教?

丹比利好似對廢隊先勁咁既

諗起下季dahoud嚟到比TT排怪陣個情況就笑死人

可能出美國仔

好彩睇緊beIN

雲族大軍事旦一個都好過佢

沙軒

金斧頭銀斧頭咩屌你

佢唔係唔勁 係唔撚鐘意交波比人
如果唔係點解叫單比利

美國仔 同沙軒

換Pulisic同Sahin

雲加就不了 雲高爾都不了

佢打右邊勁好多但又放佢係左邊

想起沙軒都興奮!!!!!!!!!!!

笑左

打possession 佢都冇位發揮
條友反擊過人俾波都有料
build up play 差好多

V92都退休啦~~ 老人家快D享下清福

應該會好睇好多

好興奮

上個月先話唔係真退

下唔撚係呀

不過咁又點 請撚得郁咩~

換而家史特加教練可能仲好過TT
史特加教練之前係我地2隊定U幾教練嚟

tt 應該知仆街 半場換人

bender off

咁著數？

叫雲92黎教下幻幻

史特加依家打返起 佢未必會黎

真是美國仔

換走Bender

落後兩球先換

美國仔加油

4231

唔紅

有罰球射！！

多數都捱半場

換隊長

都唔係咁講 教史特加冇得轉去豪門 但教多有機

如果唔係好難搞
都諗唔有咩教練岩用

好多個香川

當我地哥帥拜仁咁啊？
上半場柒到盡下半場就正常陣玩反cup?

屌 幾撚耐無睇過呢個陣

dembele

好撚大壓力

射左去邊

射去邊阿dem大佬

單比利

係4231啊

俾估你路射啦屌
不過單仔都係想射撚死個盲撚球證姐

好想清走今季好多球員
真心覺得買咁多幻幻係錯

唔好搵雲字頭，個撚個都咁文塞

呢個陣好有誠意想攻

呢d位你唔比沙軒射走去省球證

有咩可能得

而家個踢法都唔岩幻幻踢

買返19已經係唔知做乜鳩

一早就唔對路啦 用幾年時間Train完佢地又走
我地唔係專門培訓後生仔既地方呀屌

買rode同古沙最錯

講文塞 杜帥一啲都唔輸蝕啊

另一隊既青訓隊

雖然係幾開心既 佢愛回家
但調返轉睇就覺得係收返D拜仁唔要既垃圾咁囉

而家見到343我個心都震一震

勁好多啊係無料扮4條個方面

真心想知如果球證暈撚左會點

又唔吹

人地一早估到佢有病分分鐘

有閘差幾遠

其實Mainz最後唔撚要佢係有原因既我覺得

其實我覺得佢腳法唔錯wo

之前好似吹過好多次文迪蘇傑

但係雪得太耐 冇哂態

肥左之後已經唔係個回事

我寧願買多D成熟既再加2個幻幻 唔撚使全部買哂幻幻

腳法好但有metabolic disease
足球小將咩

踢得好左喎 下半出嚟

開始攻

當初話買黎代米帝嘛

美國仔

即刻順咗

pulisic

轉返正常既陣既分別

生左勁多

我屌你老母啦丹比利

而家最大機會係70分鐘後入番2粒

鬼肯黎咩

明明禁住人黎打，但係死都唔入

沙軒同香川爽撚到

美國仔好態到

依D波先係路架嘛
上半場踢乜鳩

Mandysuki

依家正路幾多

即刻順幾撚多 香川都生埋

又無力 又射去個人到

希望啦

Finishing

屌你老單

單比你換唔換到

冇運就係冇運 好似打fifa咁
100射99中入得1粒同對面2射2中2球冇分別

單狗又唔撚傳

我地成日都冇

我多既把握力一向.......
其實成日都係控住個波 喪射 咁你有咁多機會既時候點都會中D既

而家成隊最廢係單比利

主場氣氛真係好好 好想去

無人換呀
肥矮同摩牙 你揀一個

唔明點解出bender 而家先似平時個陣 順好多

Mor?
唔係好記得D位 自膠

主場球迷 界外球都嗌到

後防冇哂人喇陰功

點解正選唔排呢個陣，屌

問下ON9仔TT 佢應該答到你

mor仲危過單

尋日受過度驚嚇

dembele 差d

都冇人換阿，師兄

擺梅里路落埋中場

打下j先

我地老本行係打4231
你老味TT走去玩陣

我發現我顧住覆呢到 睇唔到波

淨係可以換多一個人＿

好波！！！

咪係.... 又轉黎轉去 點適應呀..
其實佢老老柒柒咁踢4231既話 我覺得今季唔會咁差囉

追返粒先

Auba

留黎換香村應該

一早差美國仔突破啦

杜仔咁鐘意哥帥 話唔定有人格分裂以為自己係哥帥

呃左個助攻

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

4231同433都一定好過d乜鳩4141/343

百屌！

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

追返球
乘住度氣 起碼追和

都話單狗有波入

天才!!!!!!!!!!!!! 你入波喇!!!!!!!!!!1

香川好波呀

一早451咪幾好

執死雞咋佢

好撚勁 呢個勢

雖然係執我雞

比利

終於似番場波

香川下半場mon啦

sahin 估你路 奧巴 shinji

單狗就算 岩岩俾我都入

準備迷TT一星期

343係好 不過唔岩我地踢
4231最岩我地 433都唔夠4231好

auba backheel靚到

我想要fifa shinji in-form 呀

Auba個下係咩黎 背身後腳窩利

反cup到迷又點話

一早用依個陣咪好
玩乜野排陣呀TT

啲戰術大師唔會諗下我地啲球員未天才到咩陣都識踢

睇下有冇機會陣間追多兩粒

auba

細哨式傳波

Agger

最好4:2

佢似想射多d

都唔明岩岩嗰期點解無

有沙軒同美國仔真係差好遠

使但啦 助攻傳波都係貢獻

好耐冇認真睇過美國仔踢波 真係成熟左好多

沙軒唔傷既話真係可以去到好遠

戰術大師你醒醒定定之後都用4231就唔反你

門前掠過

433係唔夠4231好啊我fm都用4231多
但如果佢想玩陣既
兩個輪住轉都好過4141同343

估你路好熱血

仲會撐佢教多幾年去利物浦接Daddy班添

老吹姐唔好打頭

係時候改user name

佢肯追波!!!!!!!!!1
好有Spirit!

根本3中堅就唔岩我地

下半場，摩納哥完全埋唔到腳
禁撚住黎打

換Daddy返來

唔好害鳩人地啦 利已經夠慘

成日要比叔打中堅

傻鳩lemar

有機會

這些才是我要的熱血足球

又唔係大舊又唔係快

利而家啲波好睇，係對廢隊柒

上半場究竟踢緊乜

鬥攻啊 摩納哥

人地驚top6 佢地驚尾6

我隊多仔返嚟了，就算輸唔冇野好講

摩納哥今場都冇上之咁Sharp

黎啊

至少要和

下半場摩納哥0射門
一早咁踢咪好囉屌你TT

軒仔今日好似不在狀態

不過英超尾六都好勁係真，唔似德西甲

軒仔做乜鳩 換走啦

3中堅有兩個客串既
左閘既古里路又推上去中場

不過佢地top6出到歐洲唔夠西德玩

又係tt扮大師出事

把握力大D已經5:2啦

軒仔成日行行企企分下邊咁就一場

對手高壓佢踢唔到 又唔夠膽放波

唉 有時都要睇運既

罰球就有機啦

場場都係咁 有時睇到嬲

12m 唔入已經有運

呢D先係進攻足球嚟家嘛屌你TT
上半場個D係乜撚野足球呀屌你
仆街gordon Ramsey上身

由穩陣去度無料到

下半場，好似摩納哥未過過半場

個offside goal補番哂數啦

唔緊要 盡情鬧啦

同上年拜仁一樣囉

禁住左對面黎打

香片bb

喂 未入波姐今日 使唔使幫我改埋個姓呀

屌你踢鳩我Kagawa個頭

Sor lor

普洱 香片

梳鳩我呢邊慢左

岩岩個隊多子2隊嚟 唔好意思
而家換番哂1隊上 咪踢得好左

我都打錯字

我記得Fanpiece唔知邊篇文將我個名改做香片珍司
我心諗屌你老母咩 我唔撚想比人食呀

上半場柒過學界

入兩粒分分鐘算少

單爺又黎料

傳好d 分分鐘追和

世界級

笑撚左 軒仔望住沙軒分波 郁撚唔撚郁

比番大炒人地個隊多子我

比沙軒既魅力震懾左

頂

Dembele d傳波真係好撚廢

啲出波柒到唔敢睇

諗起上年對Odd 人地入3粒跟住反Cup

唔知歐聯幾時可以有得好似德國盃咁換4個

我真係覺得隊入面應該係要有D成熟D既球員

係條線出面控定 扮乜撚野

把握力好D早就反cup左

都係個句 阿天才比波好D既話應該就反左既

以為兩黃

譬如好似軒仔身邊嘅軒佬咁

今日又係冇咩運
控球65%喇喎

正常要俾黃

沙軒已經變佬.....

哇屌PAPA

咁都唔使紅

插水叫人比黃牌？

喂屌嚇撚死人咩

傳到咁呀普洱錫

好撚在

好彩

唔出奇啦 睇下上半場

屌burki

我已經去到次次睇對面Free kick之類都會好撚驚 驚到就心臟病發咁

平安鐘

嘩屌

嘩我地D運仲未用完呀

可唔可以用係入波方面

可唔可以追多粒

死𡃁仔無黎正氣

正想咁講

其實個波係佢地控緊我就驚

屌 搞到想睇埋鍠對拜添 難得有Link wifi又順

預備睇

打柒拜

8半 雖然睇完返黎訓陣都得既

屌。。。。。

FUCKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK

出事啦

...

仆街

..............

完
後防自爆日

比斯錫都燒鬚

比叔assist

點撚解成日都要係自己半場鳩猜

屌，做乜撚野

唉 局已出

papa做咩唔應

自爆日

下年再努力過

x2036

下年有歐聯踢先算啦

下場都閒番唔洗起身睇

屌

比人456就無謂睇啦唉

成場禁住打，比人一次反擊就搞掂

輸3球on9波

排第4應該都入到

後防出事就預左既
頭兩球就.... ON撚79囉

今場衰自己得太離譜 唔計球offside
一球own goal 一球回傳

德國盃有冇得棄權

要踢多幾場 Chur d
btw 對面2號下場停賽

華斯基帶埋杜曹一齊請辭啦

贏德國盃定入到4強好D其實

加埋Zorc唔該

諗真d，一球offside
一球 og
係比人入一球姐，次回合仲有機既

又對拜

Why not both

德國盃 起馬有樣野J下
入到4強但係攞唔到冠軍姐係冇用
睇衝鋒21學既

係咪正選三中堅每人都爆炸一次

mbappe仲要射得靚 比auba呢d單刀可能膠左

係

咪係 攞唔到冠軍有屁用

我成日都覺得 D ON9高層會覺得 2010/11定2011/12個年既球隊係史上最年輕既冠軍球隊
係咪就因為咁 佢地就覺得買後生仔返黎就有機會奪冠呢?

yes

說好的主場不敗呢

冇乜機 我地作客真係差 主場都唔掂 都唔使諗作客
上次對葡超作客都係輸1:0

咁諗
摩納哥出名攻力勁 都比我地㩒屌
下場出正常陣未必冇機

我覺 所以歐聯出局真係冇乜所謂
入到4強咪又係比人中出....

香川！！！！！

香片

死潮牌mk 仔，個名都要加b-ape 落去

香川

香蕉！！！！

kagawa

係因為幼齒平
養起黎賣又有錢賺

首先要戰術大師肯咁做

Kagawa

哇痴撚線

shinji

追啦仆街

Kagawaaaa

TOR

2:3!!!!!!!!! 有機會呀唔好放棄呀!!!!!!!!!!!!!!!1

Shinji

勁呀屌

屌你笑左

追和到我咩都得

tt你個L樣睇到未 香川呀！

totw kagawa 走唔甩

我地太勁了吧
香川家族

球員農場

真係要屌

你地！！

勁射呀!!!!!!!!!

摩納哥主場都好惡
守得住既機會好細

好冷靜

1g1a 見慣大場面 quality

今年香川長踢後備？
明明佢踢番以前7-8成水準

你試下上下半場一樣既陣睇下有咩結果

見到邊個係擔大旗未呀屌你老母

TT on9

入到四強我迷T

係呀 阿戰術大師唔撚鐘意用佢

下場放個352比你睇

2 more plx

跟手半場轉做361

有冇人gun

屌你老母拖延時間

杜曹條撚樣有排直情後備都無

南看台仲係到跳緊

反到嗎

跟

都話改名

gun
捧德國盃 一世迷t

屌你老尾亂咁射

係見D人傷哂先勉為其難咁比陽間既我踢
屌 逼我上返陽間出手架喎係都要

Gun

both gun

GUN

仲有起碼兩分鐘 追埋佢呀

我改名做杜曹我愛你又點話

成埸踢得最好就係kagawa

留名睇找數呀

如果有機會找既話

屌你老母
香川 沙軒打得咁好就攬住古沙 軒仔兩舊屎玩左成大半年

突然明白until we score個心情

屌 岩岩Auba跑得超快 本身有機架喂

換人未

美國仔同沙軒

追多球ok?

推去左面 冇啦
要等隊友跑到上嚟
佢爆入中間就可能得

出乜撚野

Okok

瓜利路都係

追多球OK???

都係得個跑字

我發現我地攻既時候 中間都係冇人 一係就匿左係對面球員後面 比唔到波

diu

補3分鐘有機呀!!! 禁住對面呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

CORNER呀

黑哨 屌你老母

auba成場做過咩

繼續！！！！咪撚比佢停！！！

黑哨呀 屌你老母

多仔入到4強 即刻買機票撐埸

踢好佢呀!!!!!!!!!

屌你老母 黑12m offside goal 踩細賓腳 唔俾12m

屌你老母丹

球証一場要吹錯幾多次

屌 旁述都話應該比Penalty

屌呀！！

北京電視機

D傳波

仆佢個街屌佢老母

北京電視機！！！

唉 人善被人欺

黑過北京電視機

屌....... 完場喇..............

咁撚準時

auba近來啲狀態真係麻麻

Molamola

我個主場不敗呀

屌.....

屌, 嬲

被人黑無人理

比人黑左咁多野唔係仲覺得個球證冇野下話
多子話人查下個球證啦屌你老母

我屌咩仲有2秒呀 咪咁撚準時啦

其實都收貨了 起碼有半場好波

黑撚到

融撚左個球證佢啦

麻煩下場全攻

垃圾球證!!!1 重賽啦!!!!!!!!

次回合有機既
比d信心

做咩係咁回兩次

都係既.. 下半場先係我平時睇開既多

我用緊電腦 唔知點解

好撚嬲

客場蟲要淨勝兩球 難啲喎

好耐冇睇過呢d 波了 戰術大師

平時係指一至兩年前

根本就唔應該咁早比賽
離爆炸事件24小時都無

直接睇皇馬屌爆拜狗

你做到好似今場咁作客雞咪得

屌，俾d信心
打到下半場咁有機

有冇人睇李城創造奇跡

歷史性撐皇馬
就撐你呢兩場

下場出Reus

冇計 4月真係地獄 大家都冇時間

呢個岩 uefa對呢單野都要負責
之前獌主場有炸彈都唔係隔日就踢

李城對邊隊話?

下體會

垃圾UEFA

馬體會

bender傷甘L耐 tt做咩鳩推佢出來踢歐冠

嘩
唔知睇邊場好喎

比叔可以摺埋啦
成場波好似得4個有火係踢波咁
香川 美國仔 沙軒 古你老
香川沙軒古你老d one two默契幾撚爽呀

唔係後防仲可以出邊個 韓國仔咪仲雪得耐

有冇人知巴查傷幾耐

緊係睇皇馬殺狗

訓了，如我多出局會支持馬體會然歐聯

拜皇啦
btw 我覺得uefa會做比李城入4強

比叔都左衰左一下啫

呢場差姐
好多場佢carry

比叔就唔反了

唔知 整親手應該就唔係完全唔踢得既
不過多仔應該唔會去到咁盡要佢踢
通常都等佢好返哂先

一齊睇啦咁

Yes

比叔其實平時好掂架
派膠呢D野... 唉 邊個冇丫

不過算啦 德甲隊不嬲唔會比uefa眷顧

我覺得papa要擔一半
佢唔迎波失位

成日屌巴查 但佢真係好重要

唔會掛

玩後場猜波係

係 勁侮辱
唔係d人傷哂都唔撚出

睇完真司睇慎司

比叔好穩

有個廢廢地既中堅好過完全冇中堅既咁

邊個知 你睇下今日我地都係主場比人黑到咁既樣

仲唔拿拿林 同香川 沙軒加薪簽份長約

依舊迷piszu

利雲狗出唔到

佢夠膽再雪鳩真司既話 我晚晚去佢屋企搵佢

平時唔係比叔,單爺d獲都唔知邊個執

平時有佢唔覺，但係一少左佢，真係有d差距

爽

皇天擊殺

佢係未到我地expect嘅水準姐
但又not exactly廢嘅
有進步空間

摩納哥今期夠晒gimmick
陣間都係支持拜仁 德甲攞返個地位長遠對多都有著數

正

冇前冇後

我要既係份約同出場既機會

比起細賓同堅達,佢真係算係咁

隊長同佢 邊個多膠d

支持皇殺狗

拜個場都係意大利佬做球證 拜仁大獲

今次仆街鳥

我都算係個傳統德甲fans 我希望拜贏既
可以幫德甲歐戰分

下場照返呢個陣
丹狗換返reus
重用返沙軒啦
Btw.有無ching可以同德國本土球迷聲援香川續約

同國光榮論

我兩隊都唔想撐
但冇計我真係唔太鐘意拜

其實最唔鐘意藥廠

次回合reus係咪會出到？

兩隊都憎

同國又唔同同市喎
同國佢幫你刷分 同市有咩

Twitter喪Tag #KagawaExtendContract 之類

唔再傷就係 復操緊

2min 2c

利華降班吧啦 西波嚟 賭仔殺手

真心唔明tt做咩仲唔傾續約

其實可能今晚都出得 不過想睇定D先
收埋黎做秘密武器?
可能就係知作客麻麻 所以諗住下場先用佢
如果今場佢傷左就仆街

分分鐘TT自己都冇得續

香村岩岩射個球 冷靜到

買大啦今季

認真 德隊歐戰踢好啲 會多啲球員黎踢
就算想去拜 借下其他隊做跳板都係好事 話唔定會留低

都唔撚知踢波定踢人 好撚爛仔

哇原來香川依家season in form 86架

仲有啦 唔知呢度多區手足點睇
傳統fans就算國內點互反 出到歐洲賽都會互撐 呢個係德撚特色嚟
所以我德甲反拜 但係出到歐洲賽我會支持佢地

以前都唔覺自己特別鐘意邊個球員
依家真係覺得佢好好

ut 諗住賣撚左lemar 佢 摩納狗

換SIF depay

其實係
含淚咁撐囉可能

我會揀食花生

不過利華入面幾鐘意Brandt
嚟多仔啦

次次見佢禁區入面都好放心

買黎做乜 唔識用法甲

btw之前兩萬八買左hummels 今日出sbc45000賣左

新制4大聯賽必定有4個位
人地一係為冠一係為錢架啦
你個歐聯位好馨香咩？
係既mk就唔會走去踢歐霸啦

咪喇 陣間又比D拜狗話撚我地拆人地骨
其實呢幾年多仔買左好多藥廠球員咩?

最欣賞佢既Spirit

好粗野拜蝗個場

有咩? 加柏就有2個既

不了又係新仔翼

11M
Kampl算唔算?

卡斯度同托柏

sif lemar 幾好用 膠水腳
前面諗住換sbc lacazette 防守用德甲 hybrid 要夾chem
if papa + sif pis

仲有一樣 為名氣
英超6隊係名氣太大喇
尤其獌 你睇香川心願都係去獌踢

我覺得我地買Freiburg d人仲多囉
Ginter同Burki

我淨係世界盃先會撐返德國

Castro同Toprak
Kampl係賣過去

但最後都係返左黎
雖然係好事黎既

1860慕尼黑

kampl係Salzburg

利華青訓黎

皇馬件衫幾型

呢場踢到打交咁都冇黃牌

講緊同邊個買

睇皇拜真係無咩投入感好眼訓

有冇web lin

球證太鬆

大陸lin

呀... Kampl係藥廠去唔知邊隊先再過黎

我聽旁述講波咋 實質係呢度吹緊水

咁我都係去訓覺算
btw 原來係我隻Mouse神神地 成日禁一下變左禁兩下
所以就係咁連回
依家用緊Laptop個Mousepad 好唔慣

MacBook pad萬歲

binc馬差少少

l

唔睇啦好眼訓
反正紐亞都出到

早抖各位
依家又餓又眼訓

早抖

抽水王國足球快報D comment竟然理性分析
唔抽多子水

唔係睇緊愛隊覺得睇波好撚悶

屌 輸角球

下體penalty

BAYERN TOR

馬體1:0李城

如果岩岩auba 有12m 佢應該都會miss

sahin真係好勁 weigl有排都浸唔到呢種感覺平衡感出黎

對唔住 拜真係撐唔撚落
佢輸得越多越開心

維度12m飛機

心涼

專燈射向天

心口中波吹pen
癡撚線

出番sahin 香川正選 隊波會穩定好多

今日啲球證

橫掂都爆炸 出sahin 攻鳩死佢啦

馬天尼斯兩黃一紅

馬天尼斯紅牌

C7

有d sadsad地

成個德國今年都多災多難

唉 足球又係咁 車(福士)又係咁 仲有堆難民

Bayer 04 Leverkusen‏已認證帳戶 @bayer04fussball 3 小時3 小時前
更多
Dominik #Kohr kehrt im Sommer 2017 nach dreieinhalb Jahren beim FC Augsburg zu Bayer 04 zurück. Er unterschrieb einen Vertrag bis 2020.

求翻譯

德意志銀行又係咁比人告

唉 希望快D過左個2017 德國會好D

乜撚野洛天

K. Mbappe Lottin

咪再打343

屌你老母 UEFA

Papa:放過我啦TT，我唔撚玩啦

要不是香川

肥沙搞乜

垃圾歐洲足協
成班人都退聯架！

年年都係季尾先爆

慢熱慢熱

唔係其他人傷晒先用香川咩？
之前都後備出場

TT慢熱

迷美國仔

新朋友？

人冇事咪幾好 冇事先做到世界冠軍架ma

第二球就係沙軒即出

屌你老母uefa

UEFA正契弟

辣殺

真心想多子高層send封信去問下uefa點解要咁做
不利我地之餘 球場入面又黑鳩我地
造馬造比法甲唔使咁明顯下話?

睬你都傻

我想問YouTube仲有冇高普要辭嗰首歌

大十字踢乜位都不失禮

有呀 就咁打高普要辭咪有

軒佬
只係兩年前嘅歌 但係入面提過嘅人 好多都走左

你知有時YouTube架啦 冇啦啦又話唔比睇

琴日有巴查 一定唔會輸

不過香川真司 係多迷心中嘅紅太陽
一助攻 一入球

呢度夠后羿任射

你的上任 記憶也未陳

no 真少林傳奇

其實我唔認得人

改左名點認

所以廢事改名喇

拜狗路過
祝你地反cup成功
最好決賽見

承你貴言

Cup就一定

thx阿拉巴手足

遲下我又改名睇下有冇手足認得我

咁我就算認得都會話唔認得囉

遲D好驚會改改下改番凍檸個舊名 可能燈力100%番番嚟

FB波波池終於quote話uefa迫鳩多子踢
uefa仲用啤酒罐比喻炸彈

大家咁話

鐵釘插到入頭枕 無死人無重傷已經算好彩

上季香川晨早就爆啦喎
今季係出場機會少啫

不過巴查都係整傷左 打亂左我地佈處架喇

其實啲炸彈加金屬/鋼珠真係好撚恐怖
擺明要攞人命

係杜生講嘅
佢意思係UEFA好似覺得好小事咁 就好似純粹有人掟啤酒罐落執隊巴到

有球員傷左都可以咁講
使唔使捉uefa班俳街試下啤酒樽同炸彈既分別

不過咁
襲擊之後兩間球會、UEFA同當地警方消防都有即刻開會傾點做架喎

uefa:踢波還踢波 恐怖襲擊還恐怖襲擊 炸彈咁小事你地繼續踢 我錢繼續收
#曲

UEFA落地獄

同fifa一撚樣 天下烏鴉一樣黑

Infantino開離岸公司呢樣野都未計 收埋幾多錢唔比人知呀諗住

uefa同fifa幾時肯改革呀 肯用replay技術未呀

邊個要殺多 球員。其實依單野好嚴重 係歷史上足球暗殺

其實而家已經係恐佈襲擊等級啦

查唔到兇手係邊個嘅話 我唔撚會gur

但無咩人理 重要第二日就開波

其實唸下爆死多仔 邊個最大著數就知。。。。。

咪玩啦 班fans點會咁做(我估你講04,拜)
不過德國多同拜其實算friend 係香港先覺得佢地咁

uefa想淡化件事 你睇頭先我係咁狂屌都知uefa自己都想淡化
琴日我都話呢單野唔係炸球員 係炸市民既話一定好大單

摩呢。。。。。。。。。。。

多仔根本威脅唔到拜仁 04又威脅唔到多仔

我又唔會諗係佢地既 我一開波都係諗伊斯蘭佬做先

上場打吡先和完 諗起又心傷

我都唔覺係球迷
一係恐襲 一係就...

真野唔好講啦屌

做人咁直接唔係咁好

你唔好喊啦

杜曹帶隊真係wfc

換教練未 對全歐最高攻個隊排3中堅

戰術大師 留名睇反cup入四強
準備改名迷TT

4星期

入到先算啦
其實傷咁多個 仲要3線作戰真係好攰下
我寧願佢地快啲出局

冇用，咁多嗲盞畀人罰返轉頭

TT口中嘅we，可能只係指球員同教練團，球會高層話唔定有份決定踢唔踢

利申鳩估

uefa個死樣一定係迫鳩多仔高層要多仔踢架喇 邊有得比佢地揀
都講得出啤酒樽=炸彈呢D廢話 仲會覺得比多仔delay踢咩

入4強就一定

承你貴言again

BVB: Bürki, Bender, Sahin, Reus, Aubameyang, Pulisic, Kagawa, Sokratis, Piszczek, Schmelzer, Weigl. #bvbsge

Unsere Bank: // Our subs: Weidenfeller, Dembélé, Guerreiro, Isak, Castro, Ginter, Durm. #bvbsge

沙軒香川正選

今晚個陣咩事

Reus

reus kagawa sahin正選

戰術大師終於放Sahin正選

reus
bender

isak 可能有機會落場

戰術大師終於向現實低頭

acestream://c4374c9ace3281bfbfcd9c2f0b3986dacbeeefb0
acestream://6823a62c2697cc48959124e61659d72b13d049ad

4231
大師

想問下有冇link ?

啱啱見個電視台介紹陣容果陣擺嘅係4141嚟

acestream://c4374c9ace3281bfbfcd9c2f0b3986dacbeeefb0

reus

tooooooooooooor

TOOOOOOOOOOOOOOR

用途上都係4231

Reus!

好快呀reus豬

TT大師

Pulisic好波

thankyou

美國仔抵讚

Pulisic >>>> Dembele

auba 學野啦 射手榜都比人追過埋

pulisic 好波到

哇屌

好彩d one touch 弱

又係左閘位出事

隊長靚走位

隊長一早唔見左

幾時踢次回合

洗個碗就miss咗球

19/4 好似係

20/4 兩點九 sorry

Auba學唔到野

有啲最已陣feel

返唔切去睇

今曰個陣

但總算係令人安心嘅一個陣

咁早入波 通常會比人追和

Reus回歸好比強援加盟

Reus過得靚

古里路換肥沙先係

次回合cup

今日應該係杜曹突然食藥先會咁排陣

上場下半場個勢佢應該睇得出

有沙軒係到分擔軒仔工作 中場睇落穩健左

Bobic

香川通唔到大細

領隊生性球迷倍感安慰

比摩納哥屌醒左🤤

沙軒仲有長傳

都係求其隊一腳

背肌好波

burki

弱隊出鋼門

條後防 三球了

我而家先睇到慢你地咁多

以為要換人，好彩係換手套

手套做咩?

唔夠硬?

駁唔到

爛左

team kill

嘩屌 睇到都痛

見紅

tor

係你食藥好翻

唉

1:1

死角 靚到

靚波

靚到

靚波冇計

冇野好講

開口中

-6

個空位成架巴士都泊得落

掛住做野唔記得今晚有波睇
咁快1:1架

有冇手機link
出左街

屌啊出廳食塊麵包就比人入

做乜鳩 笑死我

Papa

PAPA

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

我哋都有靚波

Papa上前遠射

papa遠射

右腳腳面拉弓

thx

睇多次慢鏡先信係佢入

answer 波

Papa扭完人遠射入波

一Cup就抽

reus子 一離開就入波

papa 仲靚

Hradecky今日唔掂

唔敢相信係papa

有軒佬逗住，軒仔協防上Sharp左好多

不嬲麵係要人逗
戰術大師唔信邪係要人打單防中

單防中搵兩件夾住就收皮
出唔到波侷住左右閘自己上 跟住就比人456

係街睇唔到

Papa 好火

上面有手機lin
我都用緊手機

今曰啲波終於叫做肯善用多啲個中場
之前嗰啲。。。

真係叫做前中後有連接

慕遜加柏

點解要換兩個

換人

ginter

Reus 唔係傷吓嘛

穩陣啲好，啱啱好番唔好Chur盡

抖下咋?

香川好慘 係中場頂黎頂去都頂唔到波

頂左好多球啦

岩岩先返到屋企開始睇

個心都離一離呀

嚇死人咩

個個都唔睇人 好彩offside

dembele 亂鳩咁傳

isak有無得出呢

TT似叫單企返深啲接應
上場佢完全無咁滯

而家開始睇

晒撚晒個橫傳，屌

auba 又儲膠

浪費機會主義者

你話我？我認

留力踢歐聯

休息下啦不如

一開就見到auba幫人解圍

仲要飛機

NEW POST

後面個number 應該係7
呢個POST後面個1 0 其實唔關事

又係後場猜

我要Isak

係啦，我都諗緊咩（7）10

踢緊乜

PUSH

dembele開始唔夾

件外套幾靚 香港有冇得買

嚇一嚇

差少少比人入

加柏加油啊

好似開始守

係到hea踢

🐝